有無人答到我，用大學email 要遞交文件先reg 到 ac?

老實講，真係對連登好失望

#397 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁究竟佢係咪真係用大學email 嚟reg 連登ac 呢？

大學email reg ac 要遞交文件㗎咩？

利申：用緊大學email, 無試過交文件

可以reg㗎咩

定係用同一個acc不斷改email個user name

Btw 魯柒，開你個真身嚟見我啦做負皮師有撚用咩

大學email 可以申請ac 嘅，不過未聽過要交文件囉至少我未試過囉

第一次聽

交文件？wechat 咩

要交乜嘢文件？？
未用過we7

聽人講好似要用影身份證？

cls

唉支那嘢係咁㗎啦，唔意外呀

Btw 每個comment 收緊一個負皮,你收唔收到？

全部都冇

睇怕得我收到

係咪用支那學校電郵

之前咪爆咗有人利用City/LingU email開連登account所以ban咗
email交文件有幾出奇

你留意下喎，佢係講緊係話要遞交實體文件喎

我都想知

試過用exchange間u個email開ac, 話要補交學生證先開得

但係乜要交實體文件㗎咩？

推

寄去邊個地址？
寄去狗屋？
邊位係收件人？

我都想知呀

冇所謂啦